Ette tulli Daniel Wäiko ja andis üles et temale on kadunud Johann Raig käest saada 6 rub. 50 kop. saada, mida tema pärandusest palub wäljamaksta.
Otsus.   Pääle proglammi aja päranduse seletamise ajal äraseletada.
